港台連曾鈺成都請得，即是沒有問題。且現時香港制度依然無罪假定

https://twitter. com/LungZenoOpen/status/1362706842703466498

連曾鈺成都請得，即是沒有問題。而且判都未判，現時香港制度依然是無罪的。這樣也有問題的話，隨便告一告人，無需告得入，也已經使那人沒有了份工，告一告特首，林鄭是不是就被趕下台。 #RTHK